只可做 不可說 所以唔好出現獨立口號

國師講嘅 大家請留意